想問下係香港既台資銀行工作待遇好唔好？

想問下佢地工作環境，待遇個d係點，有無手足做過/識既可以解答下小弟

邊間